modificaciones tablas william

tablas:
modificacion tabla costos indirectos
		se agrego una columna total
		y se cambio el nombre de el campo descripcion por depreciacion en la migracion 


		